耶和華見證人近日開行turbo係將軍澳一帶傳教

屋企人俾咗電話佢
三五時就whatsapp約見面